究竟咩叫 請到櫃面取 多謝

取乜撚野？？

取多謝

請到櫃面娶呀

可能有個老婆（焗豬排）等你娶?

有聲

依句野經常聽，但係又醒唔起喺邊度聽過

大快

363號，請到櫃面取，多謝!

有聲既

取你老母！！！

燈燈燈～
1 2 8 號～ 請到櫃面取～ 多謝

Jessie!

mr white

南記

Say my name

Heisenberg